屌你老母啊！班死馬騮連老衲包香煙都搶

咁你有冇借火俾佢地

打到佢入深圳人民醫院未